【慘】港豬主動放無薪假，都要被人炒！

Tommy（化名）現屬會展活動餐飲部員工。

佢話灣仔會展自2月起便開始裁員，包括會展內的餐飲員工、廚師、活動部門的高層、保安等等均有被裁，至今已裁走近100人。

他指，有被裁走的同事已服務公司20多年。據知有同事希望與公司「共度時艱」，主動提出減薪或放無薪假等方案，惟最後仍慘被解僱。

Tommy憶述，以往公司管理層在不同活動、周年晚宴，常將「以員工為最大考慮」掛在嘴邊，炮轟公司「假仁假義」，又質疑公司由2月起「分階段」裁員，只為令員工減低恐慌和不滿。

灣仔會展由政府和貿發局擁有，由香港會議展覽中心（管理）有限公司管理。

共渡時艱

港豬有種病,叫一廂情願

自作多情

所以我就知香港老闆啲性格
一見公司唔對路就走
依家公司真係減薪叫人共渡時艱

奴才真係奴才

大公司講感情

你又做緊咩，咁撚柒巴閉

笑左

咁撚on9唔炒你炒邊個

老闆順勢炒d高人工，過多幾個月半價請人

抵死

成個行業都係低學歷低技術
咁既時勢炒左班高人工，之後經濟好返請新人
無薪假都計入年資，你估香港d公司會蝕比你啊?
再遲d炒你咪要賠長d長期服務金……

人地有幾抵死阿
賤嘴

炒左你咪唔係員工，咪唔洗考慮lo

正常人唔會主動提放無薪假架喎

炒完請，慳返長期服務金

口德 +1

執撚柒哂佢最開心

廢中知道自己人工脫離市場

諗住自保放無薪。

點知公司索性cut人

明顯個位可有可無

正宗on9
減人工即減長期服務金